IPHONE 6S跌撚左落廁所,仲有無得救?

熜？

有 我試過

問得來你都打得去問啦

訓醒先諗
等佢乾成晚好過

睇左，買嘔到apple care 啦
就咁換幾$
換唔換購到新機？

巴打點解決

no

開唔到機㗎啦
抹乾啲水 第二日拎去電話鋪整

我試過 熄機放係到一晚就無事 只係個喇叭細聲左

當連登仔係apple員工咩 即場去問先知架 部部機 期期都唔同價

換都係換翻新機 乜野新機

二千幾？
但跌左落水trade 唔trade in到xr/xs?

廁所定普通水
好捨得部6s, 最岩手感

唔可以咁trade

去深水埗整

iphone6s仲可以買apple care?

深水埗用到一個禮拜當你贏

三年前跌過 到易家仲用得

震返啲水出嚟先

果陣點解決

點解？上官網睇到+ 4千幾就換到xr

佢講果d係正常機
你果部係浸過咸水既壞機

今日用到，好正常，佢check 唔到